[插沙求教] 啲補習名師大學通常咩hon畢業?

淨係知 燈塔英文 E_____ C____ 中大三級榮譽畢業

三級榮譽個range咁窄都中

OM食埋人隻豬啦

肯定Emily Chan 3rd hon 我私補miss同佢同屆

又係呢個問題
比你first hon但成個毒撚咁教條撚咩
教中學雞野洗幾有料

second low先係打飛機
second up應該係bj